# Chinese (Simplified, China) translations for autoxuexiplaywright.
# Copyright (C) 2024 AutoXuexiPlaywright
# This file is distributed under the same license as the autoxuexiplaywright
# project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: autoxuexiplaywright 4.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-11-01 21:02+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-10-04 20:09+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: src/autoxuexiplaywright/__main__.py:34
msgid "If enable gui mode."
msgstr "是否启用 GUI 模式。"

#: src/autoxuexiplaywright/__main__.py:40
msgid "The path to config file."
msgstr "配置文件的路径。"

#: src/autoxuexiplaywright/__main__.py:45
msgid "If enable debug mode."
msgstr "是否启用调试模式。"

#: src/autoxuexiplaywright/__main__.py:84
msgid "Using default config."
msgstr "使用默认配置。"

#: src/autoxuexiplaywright/__main__.py:88
#, python-format
msgid "Deserializing config from file %(config_path)s."
msgstr "从文件 %(config_path)s 反序列化配置。"

#: src/autoxuexiplaywright/__main__.py:104
#, python-format
msgid "GUI mode enabled: %(gui)s"
msgstr "GUI 模式：%(gui)s"

#: src/autoxuexiplaywright/config/utils.py:20
#, python-format
msgid "Failed to parse config because %(e)s"
msgstr "因为 %(e)s 而解析配置失败"

#: src/autoxuexiplaywright/event/event.py:75
#, python-format
msgid "Failed to invoke callback because %(e)s"
msgstr "因为 %(e)s 而执行回调失败"

#: src/autoxuexiplaywright/module/loader.py:16
#, fuzzy, python-format
msgid "Loading module %(name)s"
msgstr "加载模块 %(name)s"

#: src/autoxuexiplaywright/module/loader.py:20
#, python-format
msgid "Load module failed because %(e)s"
msgstr "因为 %(e)s 而加载模块失败"

#: src/autoxuexiplaywright/module/utils.py:32
#, python-format
msgid "Failed to create instance for %(name)s because %(e)s."
msgstr "因为 %(e)s 创建 %(name)s 的实例失败。"

#: src/autoxuexiplaywright/module/utils.py:38
#, python-format
msgid "Found obsolete module %(name)s by %(author)s."
msgstr "找到来自 %(author)s 的过时模块 %(name)s。"

#: src/autoxuexiplaywright/module/utils.py:43
#, python-format
msgid "Load module %(name)s by %(author)s successfully."
msgstr "加载来自 %(author)s 的模块 %(name)s 成功。"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/__init__.py:61
msgid "Failed to parse score value."
msgstr "解析分数失败。"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/__init__.py:110
msgid "Starting processing..."
msgstr "正在开始处理。。。"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/__init__.py:134
#, python-format
msgid "Processing %(title)s with %(name)s..."
msgstr "正在使用 %(name)s 处理 %(title)s。。。"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/__init__.py:150
#, python-format
msgid "Failed to finish tasks because %(e)s"
msgstr "因为 %(e)s 而完成任务失败"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/__init__.py:154
#: src/autoxuexiplaywright/processor/__init__.py:160
#, python-format
msgid "Removing temp dir %(path)s outside cache."
msgstr "正在移除不在缓存中的临时文件夹 %(path)s。"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/__init__.py:164
msgid "Processing completed."
msgstr "处理完成。"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/answer_sources/sqlite.py:83
#, python-format
msgid "Querying answer for %(title)s..."
msgstr "正在查询 %(title)s 的答案。。。"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/answer_sources/sqlite.py:88
#, python-format
msgid "Got raw answer %(raw)s in database."
msgstr "在数据库中获得原始答案 %(raw)s。"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/answer_sources/sqlite.py:110
msgid "Migrating from legacy database..."
msgstr "正在从过时的数据库中迁移。。。"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/answer_sources/sqlite.py:122
#, python-format
msgid "Failed to migrate from legacy database because %(e)s."
msgstr "因为 %(e)s 而无法从过时的数据库中迁移。"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/answer_sources/sqlite.py:128
#, python-format
msgid "Migration completed. We will remove 'answer' table in %(path)s."
msgstr "迁移完成。我们将移除 %(path)s 中的 \"answer\" 表。"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/readers/simple_reader.py:72
#, python-format
msgid "Failed to read because %(e)s"
msgstr "因为 %(e)s 而阅读失败"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/daily_test.py:51
msgid "Processing daily test..."
msgstr "正在处理每日答题。。。"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/login.py:67
msgid "Login with cookie successfully."
msgstr "使用 cookie 登录成功。"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/login.py:70
msgid "Trying to login with QR code."
msgstr "正在尝试使用二维码登录。"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/login.py:85
msgid "Require scanning QR code with mobile app."
msgstr "需要使用移动 app 扫描二维码。"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/news.py:79
#, python-format
msgid "Processing news %(title)s"
msgstr "正在处理新闻 %(title)s"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/news.py:90
msgid "No unread news found on this page, trying next page..."
msgstr "当前页面没有找到未读的新闻，正在尝试下一页。。。"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/news.py:93
msgid "No news can be read."
msgstr "没有新闻可供阅读。"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/read.py:44
#, python-format
msgid "Failed to read content because %(e)s"
msgstr "因为 %(e)s 而阅读内容失败"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/test.py:60
#, python-format
msgid "Question is: %(title)s"
msgstr "问题：%(title)s"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/test.py:78
#, python-format
msgid "Available choices: %(choices)s"
msgstr "可用选择：%(choices)s"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/test.py:89
#, python-format
msgid "Failed to choice the item with answer %(answer)s"
msgstr "使用答案 %(answer)s 选择项目失败"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/test.py:99
#, python-format
msgid "Failed to fill the blank at %(position)d with answer %(answer)s"
msgstr "使用答案 %(answer)s 填空 %(position)d 失败"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/test.py:123
msgid "Still needs handling, continuing..."
msgstr "仍然需要处理，正在继续。。。"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/test.py:126
msgid "Handle test completed."
msgstr "处理测试完成。"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/test.py:136
#, python-format
msgid "Checking blank at %(position)d..."
msgstr "正在检查位于 %(position)d 的空白。。。"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/test.py:142
#, python-format
msgid "Filling blank with answer %(answer)s..."
msgstr "正在使用答案 %(answer)s 填空。。。"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/test.py:155
#, python-format
msgid "Checking item at %(position)d..."
msgstr "正在检查位于 %(position)d 的选项。。。"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/test.py:161
#, python-format
msgid "Choicing answer %(answer)s..."
msgstr "正在使用答案 %(answer)s 选择。。。"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/test.py:179
#, python-format
msgid "Failed to get answer because %(e)s"
msgstr "因为 %(e)s 而获取答案失败"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/test.py:189
msgid "No answer can be found from source, trying to get from page tips..."
msgstr "从来源不能获取到答案，正在尝试从页面提示中获取。。。"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/test.py:202
#, python-format
msgid "Found tip %(tip)s."
msgstr "找到提示 %(tip)s。"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/test.py:229
msgid "Cannot found available next button or submit button."
msgstr "不能找到可用的下一题或者提交按钮。"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/test.py:233
msgid "Failed to handle captcha"
msgstr "处理验证失败"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/test.py:237
msgid "The answer to the question is wrong."
msgstr "问题的答案不正确。"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/test.py:254
#, python-format
msgid "Failed to handle captcha because %(e)s"
msgstr "因为 %(e)s 处理验证失败"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/test.py:272
#, python-format
msgid "Failed to record answer because %(e)s"
msgstr "因为 %(e)s 记录答案失败"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/test.py:289
#, python-format
msgid "Rewriting judgement question result to %(result)s"
msgstr "重写判断题答案为 %(result)s"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/test.py:295
msgid "Yielding answers directly..."
msgstr "直接生成答案。。。"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/video.py:79
#, python-format
msgid "Processing video %(title)s"
msgstr "正在处理视频 %(title)s"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/video.py:90
msgid "No unread video on this page, trying next page..."
msgstr "当前页面没有找到未读的视频，正在尝试下一页。。。"

#: src/autoxuexiplaywright/processor/tasks/video.py:93
msgid "No video can be read."
msgstr "没有视频可供阅读。"

#: src/autoxuexiplaywright/sdk/task.py:93
msgid "__pre_handle() returns False."
msgstr "__pre_handle() 返回 False。"

#: src/autoxuexiplaywright/sdk/task.py:98
msgid "_handle() returns False."
msgstr "_handle() 返回 False。"

#: src/autoxuexiplaywright/sdk/task.py:102
#, python-format
msgid "Failed to handle task because %(e)s"
msgstr "因为 %(e)s 处理任务失败"

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/controlwidget.py:46
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/controlwidget.py:50
msgid "Show minimized"
msgstr "最小化"

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/controlwidget.py:54
msgid "Toggle staying on top"
msgstr "切换置顶"

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/operationwidget.py:22
#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/operationwidget.py:55
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/operationwidget.py:26
#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/settingwindow.py:35
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/settingconfigwidget.py:48
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/settingconfigwidget.py:49
#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/settingconfigwidget.py:59
msgid "Chromium"
msgstr "Chromium"

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/settingconfigwidget.py:50
msgid "WebKit"
msgstr "WebKit"

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/settingconfigwidget.py:53
msgid "Microsoft Edge"
msgstr "Microsoft Edge"

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/settingconfigwidget.py:54
msgid "Microsoft Edge Beta"
msgstr "Microsoft Edge Beta"

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/settingconfigwidget.py:55
msgid "Microsoft Edge Dev"
msgstr "Microsoft Edge Dev"

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/settingconfigwidget.py:56
msgid "Google Chrome"
msgstr "Google Chrome"

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/settingconfigwidget.py:57
msgid "Google Chrome Beta"
msgstr "Google Chrome Beta"

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/settingconfigwidget.py:58
msgid "Google Chrome Dev"
msgstr "Google Chrome Dev"

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/settingconfigwidget.py:60
msgid "Chromium Beta"
msgstr "Chromium Beta"

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/settingconfigwidget.py:61
msgid "Chromium Dev"
msgstr "Chromium Dev"

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/settingconfigwidget.py:114
msgid "Browse File"
msgstr "浏览文件"

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/settingconfigwidget.py:133
msgid "Browser:"
msgstr "浏览器："

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/settingconfigwidget.py:140
msgid "Browser Channel:"
msgstr "浏览器通道："

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/settingconfigwidget.py:144
msgid "Debug Mode:"
msgstr "调试模式："

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/settingconfigwidget.py:147
msgid "GUI Mode:"
msgstr "GUI 模式："

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/settingconfigwidget.py:150
msgid "Browser Executable Path:"
msgstr "浏览器执行文件路径："

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/settingconfigwidget.py:151
msgid "Browse..."
msgstr "浏览。。。"

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/settingconfigwidget.py:161
msgid "Proxy Server:"
msgstr "代理服务器："

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/settingconfigwidget.py:162
msgid "Proxy Bypass:"
msgstr "忽略代理："

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/settingconfigwidget.py:163
msgid "Proxy Username:"
msgstr "代理用户名："

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/settingconfigwidget.py:164
msgid "Proxy Password:"
msgstr "代理密码："

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/settingconfigwidget.py:167
msgid "Skipped items:"
msgstr "跳过的项目："

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/settingconfigwidget.py:169
msgid "Put items to be skipped one by one here."
msgstr "将需要跳过的项目一行一个写在这里。"

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/settingoperationwidget.py:38
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/settingoperationwidget.py:41
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/window.py:91
msgid "Procesing..."
msgstr "处理中。。。"

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/window.py:170
#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/window.py:230
msgid "Ready"
msgstr "就绪"

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/window.py:222
msgid "Process completed."
msgstr "处理完成。"

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/window.py:223
#, python-format
msgid "Used time: %(delta)s"
msgstr "用时：%(delta)s"

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/window.py:236
#, python-format
msgid "Current status: %(status)s"
msgstr "当前状态：%(status)s"

#: src/autoxuexiplaywright/ui/qt/window.py:243
#, python-format
msgid ""
"Current: %(current)d\n"
"Total: %(total)d"
msgstr ""
"当前得分：%(current)d\n"
"总分：%(total)d"

#: src/autoxuexiplaywright/ui/tui/__init__.py:26
#, python-format
msgid "Please scan QR code at %(path)s to login."
msgstr "请扫描位于 %(path)s 的二维码完成登录。"

